［尋人］71送完物資夜晚11點幾去咗尖沙嘴食嘢嘅你入一入嚟

你個尿袋

push

仲未訓

希望你睇到

死八婆開記者會呀嘛

講廢話
唔聽 訓覺

推到希望你睇到

pish